有線live又一城成班冒警, 要睇住撚狗果位師兄呀

佢哋聲稱自己唔係行使著乜嘢權力

但事實上佢哋已經有帶致命武器在身

冇number冇證冇樣 ＝ 持械恐怖分子